ipad pro睇片視窗問題

用iPhone click 入網頁link 睇video 可以用到回15秒前或飛15秒後既window ，但ipad唔知係咪更新左ios之後上網睇video變左第種視窗，有無人知點跟番iPhone 個隻視窗？

有無人可以幫下我？

？？？